區選 PLAN B

黄旗現應盡可能安排政見乾淨 (無在媒體、社交網站發過革命，解放的言論)的手足報名參選，萬一正選被 DQ 也有手足入閘。

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！